[有備無患]提返大家聽日999 可能全面/局部失效 入定依啲電話number去電話簿

消防處救護車調派中心電話：2735 3355
消防處控制中心電話: 2723 8787
聖約翰救護車電話 :
Hong Kong: 2576 6555
Kowloon: 2713 5555
New Territories: 2639 2555
元朗消防局 : 2474 6732
元朗救護站 : 2474 6845
八鄉消防局 : 2488 7282

小心為上，唔洗用就最用

推一下

有用post

推

pus

pish

得閒推下